大學畢業5年内買樓方法

大學畢業即刻去考督察(月入4萬2)
每個月儲3萬
預鬆d每年儲到30萬
5年後就儲到150萬(仲未計跳point)
再加上父母點都會幫下手(大約比100萬走唔甩)
250萬點都夠比首期啦?
點解d人成日怨上車難?

父幹

哦

多謝你阿，我月入八千都買到林寶

當你fg 大學畢業其實儲三四年錢已經上到車
fg當你一個月14k 儲5k
5x12x4=240k
再加埋daddy俾果1800k就可以了

三年咁耐?
我入大學個陣daddy已經買左間半山獨立屋同林寶比我啦
#曲

大學畢業做老麥part time 過下日晨加媾下學生妹
當一星期返20個鐘
34.5*80 =$2760
岩岩好夠食
如是者返夠五年
再加埋爸爸俾既三百萬
輕鬆上車無難度

Fg 幾個月就買到樓啦！
考pc仔 $23k ，每個月用哂$23k
父母比100萬 做9成mortgage

渣ga
我未grad返part time
加埋老豆幫我果筆錢
一星期就夠買樓啦
重要等grad On9

根本買樓就唔難 係啲人亂咁講

靠爸爸比錢我就買到lu 多謝daddy

邊洗呀
有sugar daddy咪得

如果你爸爸夠有錢，
18歲有太古城做成人禮物，
畢業有貝沙灣做畢業禮物。
洗撚5年

屋企環境窮得幾千萬 人生已完

讀nursing

我一世老豆就送左幾層樓比我啦

仲大學畢業5年

笑死人咩

巴打玩開fm

成

以為真係有咩方法 又係假膠post

父幹 ＝ 自己可以俾好少

香港d樓太細啦，有無得自己話事
下面闊落d，仲可以自己設計
盡掃陰司紙，訂造豪宅女僕，燒曬比長輩，第時落去就fatfat

大學畢業後問daddy mami拎400萬
此post已完

我月入四萬，家用都無左一萬啦

窮人家庭仲要計比家用果下就難儲錢啦

偷呃拐騙